[黃色樂隊選舉] KOLOR定rubberband

KOLOR

Rubberband

推

BOTH,完

都合理

Both

kolorband

Why Not Both?

both

Lmf算唔算樂隊 我想投佢地多d

連登共識 both!?

Push

下唔使講啦 緊係Both

兩隊band風格唔同 無得比
Rock vs jazz/jazz-pop

叱咤我最喜愛組合 - Kolor

投啦喂！

kolor

Kolor
佢地出個show幫星火

Kolor

Rb for sure

KOLOR!!!

Mla

推 kolor